[06MAY2018] • 沙田自修室, 沙田撚入

屌你老母，啲mk仔偽韓仔，其他人個個都溫緊書，你老母閪生你出黎開電話摷頭，fing腳，戴撚住耳機播歌播到開演唱會咁。

最忍唔撚到嘅係，你所謂嘅( 溫書 )，一路寫字，一路係撚咁大聲抖氣，抖得仲密撚過啲婦人生仔，隔住塊板唔講仲以你俾人抽插緊屎眼呀屌你老母

成行最撚突出咪就係呢啲契弟，快撚啲摺柒啦垃圾

吹咩？